新屋嶺黑警虐待被補人士fact check

fact check其實唔一定要有記者，拍片，或者目擊者，我舉一個例子：

有一間博物館展覽一件古董，間博物館只有一個出入口，冇其他缺口或者秘道可以入到黎，職員只會係博物館外看守。呢間博物館每次只容許一個人參觀，而每位參觀者離開後，職員就會望一望確保古董仲係度完好無損。

假設得你入完出返黎，件古董就發現爛左，撇除天災同職員監守自盜，除左你之外仲有其他人會整爛件古董咩？仲駛唔駛影住你整爛既過程？

新屋嶺就係類似既情況，入去時冇穿冇爛，入到出返黎就全身骨折，唔係黑警所為仲有咩可能性？驗傷都驗到係咩導致咁既傷勢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略

同意

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動